究竟佐助係咪識用晒佩恩所有技

佩恩六道計埋長門外道
好似淨係見過佐助用天道同餓鬼道
就算話修羅地獄人間對大戰作用不大
但畜生道無限召喚獸都唔用？

會唔會係因為佢得單眼輪回所以唔齊技？

雷切千鳥撚死全家 見一個block一個

大戰個陣打班打輝夜嗰個級數啲召喚獸根本冇用 係天道同餓鬼道叫做有用啲
btw天手力加人間道根本屈機 瞬移去人地後面一掂到佢開埋須佐防禦就搞掂

博人傳佐助幫個女擋刀係用肉體硬食，須佐都唔識開

佢單挑鳴門嗰時用唔著畜生道？

其實千鳥係克住雷切

Show Blocked User - 干將大哥

最終戰一定未識曬
依家應該識
但諗起佐助用修羅道就柒到唔敢睇

收皮啦好好玩？

[世界大戰]佐助吸鳴門啲仙術查克拉會唔會變青蛙

宜家out架啦仲講雷切定千鳥

劇場版查大木桶都仲未識用人間道？

嗚門都算忍界頂點通靈獸呢啲野應該輕鬆應付 佐助留返卓羅用其他招仲好
而且打到咁上下佐助都話卓羅用到7788 左眼既能力都唔係好用到

畜生道召幾隻出嚟用得幾多查克拉
啲狗無限分裂 忍界頂點都怕咗佢啦

block鳩佢咪算囉 屌都廢撚事

BLOCK佢都冇用架，要D人唔上釣先得架喎。

大家一齊block囉

總之以後引戰撚見一個block一個
block完記得接龍 等班on9知自己單機緊

畜生道最勁都係得隻狗比人打就分裂 但去到大戰時地圖炮都係碎料 鳴門一粒尾獸彈打落去乜都冇都得淨仲點分裂
最多係質疑佐助後尾同鳴門打到埋身肉搏時點解唔用人間道一招收佢皮

人間道都要拔河喇

正路會

但係重吾唔係借過咒印比佢咩

其實成套野冇咩事都唔會召野打 寧願直接開須佐/尾獸衣仲勁 其他角色要打尾獸衣/須佐就真係要靠通靈啦 至於人間道能力對可以整查克拉手既鳴人既講根本冇用 係得天道同吸查克拉能力對鳴人係有d用 天手力配萬象天引配加具咁用咁仲屈 btw鳴人都打過幾次輪迴眼敵人 知道左唔少輪迴眼秘密 而佐助個隻輪迴係完左後功能顯得最多了

嗚門打穢土長門個時一樣有尾獸衣但中左人間道都要人幫先得唔係就收左皮
拔河既過程佐助有餓鬼道同須助 嗚門根本還唔到手

話時話外道魔像係咪封印咗 佐助仲召唔召喚到

仙人查克拉係咪唔同款既仙人mode都一樣？

咁係因為穢土長門有多幾隻手姐 而且冇代價既招就咁就贏到 就唔洗玩屍鬼封盡
所以有人幫解係劇情需要 就算係單挑緊都一定會解到 呢類招通常打二打六就得 但打主角/劇情重要既角色 為左劇情 一定唔會成功得手

唔同
有蛇mode 蛤蟆mode 初代唔知乜mode

搓袋個仙人mode好似係濕骨林既

初代好似冇講過 但唔似蛙又唔似蛇所以估濕骨林
重吾好似係蛇，所以太多係發顛，
蛙仙人太多就蛙化

主要係大部份召喚獸有時間限制姐
畜生道冇時間限制

其實點解每日都仲會有火影post

再咁落去就嚟搞到好似音樂台咁
連囝開個火影台比班撚樣啦

咁吸蛇仙既查克拉咪變蛇

解釋左為左去輝夜空間瞳力用晒

佢扔幾個苦無出去都擋晒啦
幾廿歲仲廢過當年下忍嗰時

攬住個女優先 反正佢知d垃圾苦無傷唔到佢肉身 只係佢估唔到之後俾人封住能力 btw佢打老母時須佐都頂唔到d針

幾十歲人都咁鹽濕

我都睇錯

佐助既勾玉輪迴眼可唔可以發動無限月讀

好似要十尾人柱力先得

話時話 有冇沙津h漫

須助又唔係用手先開到 穢土長門用餓鬼道時亦都冇用手
而且幾時話過用人間道有代價 其他人要用屍鬼就係因為佢地冇迴輪眼
鳴門中過一次自己都解唔到仲想點 我話知佢招技係咪用黎打二打六
總知跟返漫畫內容人間道就冇其他方法解 仲有而家講緊佢兩個實力無啦啦做乜為左劇情

咁人地屍鬼封盡用左係咪只要發動左必死 冇得避先 同樣係抽靈魂
如果係發動左就點都冇得避冇得解
大蛇丸對三代個場都晨早死左 又點會最後淨係透過拔河黎封得兩隻手
況且鳴人識仙術 用吸查克拉根本冇可能封得住鳴人
如果咁都得 不如用幻術拖一拖佢時間再快攻咪仲實際

大蛇丸對三代個次比人封得兩隻手係因為大蛇丸控把劍捅到三代重傷 三代驚自己到死都未封到大蛇丸個靈魂先焗住淨封佢兩隻手
而且鳴門同長門拔河時完全處於下風冇人幫就輸 唔同三代拉極都拉唔到咁
是問中左人間道既鳴門對住開緊須助加識用餓鬼道既佐助可以用邊一招技？
嗚門打穢土長門時已經識仙術啦咪一樣解唔到 用仙術卓羅陰餓鬼道呢招一樣用唔到 嗚門靜得落黎草到仙術卓羅之前已經比人勾左魂
反正大家都係紙上談兵 你不如講下嗚門有咩招可以點破解人間道 唔好理咩招技唔平衡主角冇咁易死之類冇得討論既野

中二隻眼仲識時空忍術

你肯定尾獸外衣mode出唔到仙術？ 有時d野劇情冇畫唔代表解唔到既 你話佐助可以一次過出曬須佐又抽靈魂 鳴人就唔俾爆九尾外衣咩
拔拔下河九尾出黎幫手拔河就一定架啦
初初夠講到天照屈機好勁必中 但結果到尾都冇表現
螺旋手裡劍到後期就真係屈機 冇副作用啦
人間道能力真係咁勁打佩恩六道個陣就唔洗地爆天星完場啦
佐助最尾都打輸根本就係因為一直都係2vs1
有九尾係度鳴人係唔會死
佐助就係比達 而鳴人就係悟空

岩岩睇返左 睇圖啦
鳴人個陣都未做到尾獸外衣仙術mode
個陣緊係解唔到 但終極戰一定用仙術解到
但需要注意既係兩隻手仲郁到
擺明出到影分身再用體術解啦

你講一招仙術可以過到餓鬼道同須佐啦
斑開住迴輪眼一樣用到須佐 長門可以同時用唔同既道 咁我假設佐助可以同時用呢幾招有咩問題
八尾爆尾獸衣一野車落長門到好快就比佢吸曬啦 鳴門同長門拔河個陣夠有尾獸衣整多對手出黎咪一樣唔掂
我真係想知鳴門比人拉緊個陣九尾可以做得啲乜 佐嗚隻抽時九尾整卓羅幫拖都瞬間比佐助吸曬
我唔想知其他技邊招勁邊招廢 設定上人間道用黎隻抽黎計根本屈機

火影完左咁耐
你地都仲記得d設定

幾時講過仙術解到人間道
仙術後期只係威係唔會比陰陽遁無效化同打到輪墓分身
嗚門個陣係兩隻手都郁到 但結果咪一樣要人封拖
嗚門最後係勁左好多 但對手由長門變佐助一樣勁好多
同埋你估鳴門係八門凱咩 佐助有完全體須佐嗚門有咩體術咁勁打殘須佐

算啦 再討論都曬氣
你講到須佐真係完全防到曬咁
洗唔洗鳴人出幾個影分身 再用尾獸彈黎解啊
如果真係得 佐助仲洗得吸9隻尾獸查克拉打咩
鳴人係後期基本上高感知 由一開始就已經唔會俾佐助捉到
而且鳴人大戰消耗上一定大過佐助好多
最終戰根本一直讓緊賽
佐助斷左手後就更加冇得打
你係都要講到招人間體係最勁忍術 真係冇得同你討論落去
明明輪迴眼最勁係地爆天星

同埋張圖入面鳴人一d都唔緊張 跟本呢招就係為左介紹返長門能力而出 事實上對佐助黎講呢招威力跟本不值一提

垃圾 淨係識千鳥

另外你不如解釋埋點解佐助最尾要咁蠢用千鳥同鳴人螺旋丸對撼 而又唔用吸忍術吸左個螺旋丸先再用千鳥殺鳴人

佐助先手，佢出招先，嗚人衝上去先再用螺旋丸
同埋佐助就係因為用到眼痛，先比嗚人反擊一拳打飛
之後先有兩招技對撼既出現

鳴佐大戰就睇得出
佐助其實好多弱點
d瞳力要cd 瞳力弱個陣又俾人睇穿
吸查克拉都要等鳴人冇乜個陣先吸到
寫輪眼又睇唔穿影分身 佐助好似係得體術勁少少
而鳴人就有感知 又有九尾幫儲自然力 又查克拉 最多臨門撻q失誤個下
轉世中大戰佐助未曾贏過鳴人一次

同你老母 雷切係卡西用 佐用叫千鳥 兩招唔一樣

我想問套野其實完咗未，之前又話出劇場講少少佢地個仔但感覺出到而家都未講完

完啦好嗎?

？？？

Show Blocked User - 魂°初弒

傳說日本戰國時代的武將立花道雪曾經在暴風雨中在樹蔭底下躲雨，就在一道閃電劈落時，即將被擊中的道雪拔出愛刀「千鳥」將閃電劈成兩半。後人將道雪斬雷之事，延伸為將雷神切開，道雪也在此事後將刀改名為雷切。事實上立花道雪被擊中樹身的雷電經地面導電擊傷，終身半身不遂。

即係卡卡西個招本名係千鳥 只係因為切過雷先叫雷切，明未？

事實上立花道雪被擊中樹身的雷電經地面導電擊傷，終身半身不遂。

點指講少少
成套講佢個仔Wo

我邊有講到人間道最勁咁 我只係話天手力加人間道用埋餓鬼道同須佐就屈機
開頭你就執著人間道要拔河既問題 我答左有餓鬼同須佐防守
跟住你又質疑呢兩招既防禦力 但又唔講下鳴門有咩招破到 尾獸彈過到餓鬼道？
同埋咩叫鳴門中左人間道仲好輕鬆唔緊張 事實上鳴門當下冇方法解到甚至差啲累埋八尾
同埋最後佐鳴對決邊有讓賽 講到打斑同老母時佐助消耗唔大咁
而且佐鳴對決時九尾都有講過佐助個陣啱啱開迴輪眼未熟練 但已經夠最後同鳴門打成平手
我記得好耐之前舊登定連登都有討論過最終佐鳴邊個會勁啲 個陣唔係有結論鳴門比人收返六道之力之後廢過有迴輪眼加寫輪眼既佐助既咩？

就快要搵岸本上黎連登開你問我答
btw火影世界第一

屌 話都冇咁快

斑同帶土好似講過輪迴眼要2隻先發揮到真正嘅力量

的確係
你諗下如果佐助得返一隻眼
而果隻眼係加具土命 但佢又出唔到天照...

唔成立 就算佢冇咗天照眼都會出到炎遁
不過唔可以遠距離望到就燒
只可以將炎遁既火用查克拉逞現
就好似佢d炎遁千鳥炎遁須佐箭咁

幾時無左天照